警犬send sms 比我

有無人收到？
找唔到佢電話number 咁有趣

CSL/1010先收到？

警方呼籲

今天下午，港島維園有大型公眾活動，請留意各媒體的最新消息，以及警方社交媒體。

我都有

facebook 其實一早賣哂D資料俾共產黨

1010

唔駛理 黑警搵電訊商send sms
咪製造白色恐怖

csl收到

問清楚有冇委任證, 冇就即係假野

可唔可以 unsubscribe

yes